工商時報 台灣的夏季對愛車或駕駛人來說，都是嚴苛的考驗，HOT保修大聯盟為確保車主夏日行車時能享受清靜舒適的空調品質，維持冷卻散熱系統的正常運作。即日起至7月31日止（不含周日與國定假日），特別推出「清涼一夏健診活動」活動。 清涼一夏健診提供26項檢查車輛免費健檢及保養或維修相關零件耗材折扣優惠。歡迎車主們在酷暑來臨前把握良機先行預約，以確保愛車在炎炎夏日下奔馳時順暢無虞！ HOT大聯盟網：www.hotcar.com.tw/AD03/ACT0004.htm。